fulltime返工+讀書

有冇人一邊讀大學一邊full time番工？其實有冇可能？黎緊9月開始要咁做，諗住就咁去考下final算

經驗過一年
最後頂唔順quit咗份job

果陣由year 2 之前個暑假6月開始返工
到year 3 開sem之後既10月尾mid term + quiz + FYP 果排, 壓力大到癲, 有時仲會唔覺意free rider 咗group mate sorry group mate
最後頂唔順quit job
Year 3, 11月30 last day, 然後搵grad job

full-time job but pt degree都已經好辛苦了

即係走哂全部堂？

全走
但請請AL or SL 返黎mid term 考試